英解密文件曝光 五毛風向將轉

五毛匪成日話英國都唔比香港有民主
但係解密文件記載五十年代起英國已經想推香港民主制度
但係共匪威脅出兵先搞唔成

所以五毛狗無得再講呢句垃圾言論
而改口話英國係四十年代之前都無搞民主
中共建國先搞 係因為想同中共對抗
唔係真係為香港好

戰後楊幕琦做翻港督後，曾經提出逐步建立議會民主，但當時商界擔心中國赤化後局勢，華人社會掛住搵食唔理

龍門任搬

劉皇發

而家為咗搵食賣緊港添

未有解密文件
當唔知先

話唔關支那事都冇人信啦
英國殖民地得香港要交畀第三世界國家

一路都公開係周恩來施壓
支那狗習慣選擇性失明je

佢地唔係失明
係要散播轉移視線要香港人唔好理英國人做嘅嘢啫
之前都爆過話英文有人肯幫香港去告英國政府，但前題要香港多人關注同畀證據
最後五毛最叻嘅手法就係散播話英國佬唔理，之後啲港豬又助攻一齊鬧英國
之前大把人講過，你會晒時間share啲大中華膠去見李飛，但唔肯去share（唔洗你自動去搞，只係㩒個like）係英國幫緊香港去向英國政府反映嘅人嘅呼籲

不嬲都知有楊慕琦計劃

爆料咪
周恩來 呢件狗雜種 向港英施壓

不過條友都抵死 比毛狗當condom來用

諗起有五毛狗 話呢條友好野
長期係毛狗身邊無事 乾淨極有限

(大紀元呢堆都講得多)

之但係文革期間都係周恩來落命令，班造反派先無衝落香港

有錯麻煩指正